一句講哂，勇武去將軍澳定港島西？

正評：tko
負評：西環

Why not both

兩邊都要人
但預西環班狗實重兵

Why not none?
休息吓?
又或者出tko撚一陣狗再轉場

出到去再講啦 咁早問定

TKO做過N次路線分析 攻唔過

rest la, tomorrow strike wor